有冇高妹絲打同我做朋友？

好想同高嘅女仔做朋友

巴打不了

Ok 負皮上一頁

俾d誠意得唔得呀Delmar

自貼先喇 屌你